人鏈+唱歌，就好似瀨尿蝦加牛丸一樣

撈埋一齊更加正

2019民運最大嘉年華上線囉
萬人手機亮燈，路上合唱陪你High翻天

哈哈

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！